LG 屌你老母臭閪

上年無啦啦無先兆咁死底板無backup過

無撚哂啲資料同相我都忍鳩你架啦

然後係4 5個月前我個wifi功能搵到wifi但連唔到我都頂到 最多無wifi用啫

屌你老母閪我岩岩諗住連藍芽 開極都開唔到 以前係啲小問題 點知試下開wifi 開唔到

上網google 原來又係關燒底板事 仲話好快會開唔著機 卡logo 我屌

所以我想問宜家拎上lg整要幾錢?

球王買過第部啦

mo錢...

150蚊檢查費?

買LG就抵你死啦

LG 淨係畀面Google 用過Nexus 4
雖然大致上都正常用到，但太多小問題 所以Blacklist 咗LG

兩年前買鬼知 果時一燒底板先知有咁多問題

我直情永久blacklist韓國產品

2年先燒你要還神啦 lg 1年就燒是常識吧

換 gay 吧啦
遲早你都要換

燒過一次啦屌

用過N5
過保養一星期即壞電，換電5舊水
結果換完電一個月後壞power制
把幾火即刻換部iphone 6

唉 想部電話頂多陣 拎試上去整唔洗錢有冇機會